偽善的人往往最受信任

偽善

啱呀

你又話訓覺

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

真善美

做咩姐

認同請pish

OVER

pish

你訓啦,乖

偽善既香港人